我覺得而家散好d

頭先大量和你非都攻唔入依家更加攻唔到

等poly手足佢哋偷雞走我覺得仲大機會

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推